佐敦栢檔海南g係咪執柒左

琴日去白加士街行左兩轉都唔見

又執一間